有冇人覺得香港既地鐵/火車其實好安全？

唔係講緊列車安全 係講緊治安
係香港搭左咁多年都唔會覺得有危險 唔計縱火個單既話

但歐洲美國 甚至澳洲 車上邊真係乜人都有 道友 白mk 黑mk 紋曬身既醉酒佬 racist white trash

每次搭車都要揀個安全既位 其實都幾恐佈

係 應該學大陸咁每個站都要過機檢查

係好安全
唔計縱火果單 唔計排隊比人打到爆曬肛 唔計廢老大戰南亞狗 唔計港女比人偷拍 唔計地鐵電梯成日斷
真係好安全既

逼到冇位做危險野 實安全啦

整體黎講香港治安係世界唔知第幾位 都算係咁啦～

治安好唔關政府事
係港豬唔會搞事
你睇下香港班蝻咪又係惡到癲
治安好只係人種問題

港豬

有親戚喺歐洲住
佢次次返黎都話好鍾意香港啲地鐵有幕門
因為佢嗰邊嘅地鐵無幕門，試過有痴線佬推人落路軌

其實香港成個城市暫時嚟睇

真係世上數一數二安全

你睇吓如果其他國家有類似佔中個啲事件發生
街邊啲鋪頭，車重會健全?

因為趕住番工，唔得閒搞事

咁誇張？

好似上年輕鐵都有單

支產車有石棉仲要壞車

啱啊，塞撚到返唔到工

講緊治安

有蝻係同一個車廂就會覺得好危險

咁可能係我地本身少醉酒佬

所以香港好安全

本身東亞地區就係比較安全 (除咗支那)
去過台北、東京、首爾
全部地鐵治安都好好
大部分人都好專心睇書/撳電話
正常好似喺香港咁擺電話/銀包喺褲袋，都唔會有人偷

唔好以為香港唔會做 只係豬撚到唔識/唔敢做